而加地鐵d女警警覺性勁高

好耐無搭地鐵，今日要同人交收所以搭，放工時間搭港島線，咁有好多短裙長腿ol ，咁啱有個坐我對面有個短裙ol，其實佢唔靚，但露得多，又蹺哂腳咁，咁緊係𥄫下佢對腳

點知睇望第一眼佢已經發現左我，之後成程佢察視住我咁，我都擰頭無望佢，但有時視線掃過佢，佢仲好唔友善咁睥住我，令我成程車側哂面大佬，𥄫下咋喎 係咪有班人成日係地鐵偷拍，玩到個場爛哂，望下腳都俾人當會偷拍

你太樣衰

女警

關女警乜事

已經識做戴埋口罩啦喎，仲想我點

口罩都遮唔住個衰樣又慘d

打多左個警字

多得連登同tg
啲囡知道男人會昅白滑腳

原來就係你個死變態望我

樓豬狗乸都昅？

又靚女就𥄫 之後又𥄫返我 鬥𥄫

我已經盡量低調，雖然都有少少嚇親坐我隔離個亞婆

𥄫有乜問題，少忽肉？

會唔會係你靚仔，佢昅實你咋

你𥄫人就得人地𥄫返你唔得？

睇title以為講呢單

太子站偷拍女督察 休班警影裙底斷正

隻眼本來就係望住人，唔係望上就望下
又無偷拍，無睇到人道德上禁止既部位
其實你無錯

擰頭無望佢已經輸左啦

依家仲可以戴口罩 根本唔撚洗驚 望女眼神要練到 好空洞 包你大飽眼福

望你咪望你，你睥我都照望，犯法呀？
唔鍾意嘅，quit 車廂囉，唔好搭黨鐵
著到中東女人咁囉

我搭車對眼都射黎射去，未試過比人發現

屌你老母，垃圾標題黨